## Теоретичне питання
Наведіть кілька прикладів, коли доречно використовувати в коді конструкцію `try...catch`.

Перехоплення винятків із використанням try та catch: 

1.неправильно написаному програмному коді;
2.неналежному використанні порожнього посилання;
3.виході елементу поза межі массиву;
4.переповненні пам'яті та ін.


